［突發］霸氣速龍一手將示威者掟落鐵閘！

後尾幾腳嚴重d呀

私刑啦，屌你老母

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

push